仲有冇人記得"我不能忘記你"

童年陰影

用力屌

我地一齊膠潮

嘩你真係多呀

嘩！原來屌希咁爽嘅

未試過咁爽

屌到發發聲

J過

條支那閪同我搞實屌死佢，俾條虧佬搞都可以不能忘記

大力拆